急放ONE REPUBLIC 優先飛 688一張

聽日就係啦
多左一張688 依加600 放
有意請留tag
或者 tg jjgot

50蚊不

兩張都有用呀
一張

50
呢個價連買佢地隻碟都唔得，巴打你繼續睇utube好過啦

臨時俾人甩底我都唔想

幫推
唔好哂咗張飛

多謝巴打幫手

唉早幾日見冇人放買鬼左

想要但請唔到假

幾號number?

pm 我la
都有興趣

留低個tg啦巴打，張飛仲未放